大家唔好再擺sammi幅圖

好慘㗎啦 仲係放個張對比圖